Einfache Websteuerung zum Ein- und Ausschalten einzelner (4) Scheinwerfer mit voreingestellten Licht/Farbwerten. Benutzt wird ein Enttec-OpenDMX-USB-Kontroller.

Für das GUI benötigt man pip3 install nicegui. 


